香港人權與民主法案：香港必須在國際標準上 擁有充足自治權

唔再係基本法入面寫既共產黨標準

淨係聽呢句已經開心到跳起

I Love USA

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

已經通過左成為法律，以後叫<香港人權與民主法>，唔係叫法案